其實裝修好有用，商家都熬底要同政府反面！

佐證：偽中立媒體HK01，一去到啲留言同社評就會帶風向，而且突然劣質化。最近更加出現越黎越多簡體。

今日人權法集會，無獨有偶，HK01話現場人叫大家唔好裝修。

睇黎姐係暗示對家好驚。聲東擊西去非集會場地裝修，似乎係最有效又最唔影響畫面效果嘅方法！